香港的同胞们,我们一起唱国歌好不好?

起来！不愿做奴隶的人们！
把我们的血肉，筑成我们新的长城！
中华民族到了最危险的时候，
每个人被迫着发出最后的吼声。
起来！起来！起来！
我们万众一心，
冒着敌人的炮火，前进！
冒着敌人的炮火，前进！
前进！前进！进！

你喜啦

你自己唱啦！ 你個國家d歌太難唱了！

利申：唔識蝗語，費事唱唱下被不明物體捉走，無都瞓覺

想做英国狗，人家又不想收留你。不喜欢中国又做不了大阴蒂国狗。可悲。

我屌你老母

汉奸！

唔好笑撚死人啦！ 你哋班被馬克思主義的胡人夠膽叫人漢奸！

中华万岁！

中国当代马克思主义核心只有两点，第一唯物论，第二实践检验真理。估计说了你也不懂，你也仅仅只知道“马列”两个字而已或者西方马克思言论。

对于你贴的马克思的个人生平我表示呵呵

打个比方吧，我说“你是狗”，难道因为我是魔鬼，我个人生活糜烂，就能证明“你是狗”不对吗？

你或许还可以把马克思吃过多少饭，拉过多少屎，干过多少女人也贴出来。

蛮夷之地出来的人思想眼界就是狭隘，估计美国佬的学校没有教你什么思想理论政治哲学体系之类的吧，多向苑举正教授学一下吧

鬼岛新唐人的狗。最后送你四个字“狗拿耗子”，估计你的后代也会接你的班。好好当你的美国狗不好吗，非要在这里指点江山？中共命运怎么样关你屁事？怎么不见你去拯救伊拉克难民呢？

好啊
God save our gracious Queen!
Long live our noble Queen!
God save the Queen!
Send her victorious,
Happy and glorious,
Long to reign over us:
God save the Queen!
事頭婆萬歲

中共应该把这些人统统送到英国。滚出中国领土

你要是想港独，我还敬你是条汉子。还特么回归英国，简直就是认贼作父

還唱甚麼義勇軍進行曲
這是由反黨、漢奸、賣國賊田漢所寫的
要唱就唱老大哥的國歌

Btw,有病睇醫生

夠薑你就試吓打繁體字 淆？

你咪唱飽佢囉

大陸撚最鍾意講一大堆廢話然後重點得一啲，係要鬧下人先舒服 打個比方，例如，或許，估計。洗鬼你幫我哋作野咩，條友真係唔識講真話架喎

支蛆

愛國必先反共

無得反駁